[葵涌撚]石蔭石籬安蔭吹水區（2）

終於開到2

竟然開到

想佢地成材

好食

佢地唔差架,同埋有刀削麵食

不過佢地D翼尖如果叫B仔翼尖既話就唔多合格

搵日試下先

哩排好似多左人幫襯

之前間cafe都唔差
不過可能turnover耐賺唔到錢

米線始終興D

早兩日試埋石蔭間elephant既晚餐，真係覺得係石蔭小清新 好食到呢

try try sin

上上手好食後尾轉左手勁差

哩間堅正

不過佢地d湯好油

一直想試但未試過就執左

午餐同晚餐都係好有驚喜，食得多茶記間唔中係要食下西餐既

再者佢唔流
佢地d湯幾好飲

佢個薯泥好好食！

係，明顯唔係即沖薯蓉
密度高d

佢晚餐個沙律好好食
個湯我試過忌廉同番茄，兩個都有驚喜

薯泥用紫薯 諗起就想去食

果個係做開酒店，梗係

中毒

我飲過蜆湯，都好正
沙律佢靠個醬

未食過就執左呀

我想問住得呢度喺咪大部分新移民黎

多左就真

我唔係

敢又係，佢個醬有d籽，點解咁好食架diu

成日覺得石蔭果邊會有D隱世冰室/CAFE

我其實好鍾意新香同尚品

新香真心高質

btw葵星，寶星嗰區點稱呼，成日同啲人講又比唔到嗰確實名佢地

近麥理浩多數就咁叫寶星
另外一頭咪跟巴士站叫屏麗徑

和宜合道近青山公路果面
我搭的士次次都係咁嗌

或者青山公路紅A中心對面
紅A中心多人識d

做咩bully梨木樹

識過幾個梨木樹撚
佢地話自己係住荃灣

開花結果正
幾次都係同男朋友去食

梨木樹的確係屬於荃灣區議會的

咁真係搵日要落去試下

我講開 葵涌
有人識既, 就講石籬下面
講到呢度都仲識既, 即係本區人啦
咁就可以 直接講

搭的士 會講 和宜合道頭

咁講又啱，清楚易明

豪華有冇人識？佢啲炒嘢唔錯嘅

但係銀行寄信黎係寫葵涌 問區議員又話梨木樹係葵涌 咁究竟係葵涌定荃灣

就算石蔭石籬喱邊都有人話荃灣

o係邊架

唔錯架

好爆,勁多ol去食

我叫開寶星/屏麗徑個邊

象廚薯泥真係轉左紫薯
之前隻薯泥正d

葵涌

有好多蝻就真

有冇人住apex

以前懷石料理個位轉左個間西餐有無人食過經過見到好似好貴下

食蠔好平
之前做團購食過

幾錢

我食第一次既時候已經係紫薯，之前薯泥未試過啊

葵涌或者葵青

成日想去買個餐試下,但都係無動力

之前唔完全係紫薯,密度高D既
紫薯就有D搶隔離客feel
隔離bar隻豬手就係搭紫薯,無咁油膩但夾豬手食就好怪

屏麗徑洒吧行上去就見到

好似幾抵

btw o唔ok啲野食

係咪麵包舖對面

竟然 上次食豬手+紫薯，覺得有d漏

咁做生意爭客好正常
紫薯太甜
琴日又食左次象廚,個湯好正

斜對面

琴日你食咩餐？推介下

D湯真係好正，但可惜太細碗

出世就住寶星住左十幾年
搬走左十年最近返去記憶返哂黎

有無安蔭撚，原全無啖好食

有 成個死城咁
以前有百合屋都好少少，依家乜春都冇

大白田

卡邦尼.好簡單既意粉但幾好味

係,有時想叫多個湯

有 住左18年幫襯果間酒樓唔多過5次

其實walk in 入去都有10蚊蠔嗌

次次經過都見到入面無乜人唔知頂到幾耐

巴打我地好耐無見

單機

石破巴

點解入黎既
同韓妹分手後點？同家姐一齊？

我好細個有一段時間係石蔭跟我嫲嫲住
家陣拆左變左公園
我間中都會返石蔭行下食下野

分手之後我過左澳門做野，
識左個女仔同我一樣係香港人
我同之前出故班巴打叫佢做西宮
我同西宮排左期10月結婚啦
我個故終於有結局

好似係

咁突然
但都恭喜你.雀仔有腳啦

舊石蔭我都住過但唔記得D細節野lu

不過住呢個地方要出去好煩 一定要轉程車先出到地鐵站

有地鐵就會多拖喼支那人

同埋會好嘈

而家附近多左幾間酒店，都多左勁多支那人

喱樣真

我都係，搬左五，六年。老豆賣左換間大屋

以前間屋係望住泳池位，再講有機會相認

不過我好唔明點解梨木樹冇麥當勞

入嚟屌鳩世隆同芙蓉

唔知佢個條石籬直通去葵興葵芳既扶手電梯起好未
仲有個條架空輕軌鐵路

咁「先進」既諗頭

email /搵區議員幫手反映

唔講得好聽d點叫班呀婆投佢地

日日屌芙蓉

仲有寶星個度可以叫
雍雅軒，都多人識

去葵興都難，仲去到葵芳

石籬有人話要起地鐵tim呀

輕鐵都難,仲地鐵

石籬商場對面開左間日本野未得閒試
三門仔打邊爐都未試

想問有無石蔭安蔭巴打絲打，大概22:35係沙田大會堂搭403A小巴往安蔭，我坐係最後單人位跌咗一個黃色加菲貓八達通卡套連學生八達通。想問有無好心人執到，如有執獲，重酬！
咁我係寧峰苑落車，返到屋企先發現自己跌咗。咁都即刻上返安蔭總站，問司機執唔執到，未有消息。

重酬

有無問過小巴佬

睇漏自
無消息既真係諗下報警

尋晚有問 未有消息 佢叫我今晚去搵站長

希望你搵得返

唔會啦 咁我明白 錢喎 邊個唔想要

咁都希望搵得返證件

只係一個加菲貓附有學生八達通

都好過搵唔返,再拎既手續麻煩

hi

都未有消息？

沒有

早排都見到佢開張，冇行去睇咩價位
三門仔邊爐係邊架？

唔知幫唔幫到你，有個類似站長電話
9223

6246

住屏麗徑果頭留個言先

好難食阿，牛排同豬排一樣味咁

未食過
次次幫襯都係意粉或沙律

麻川，穆斯林咖喱

你分開左兩截

巴士總站對面

全部用返同一個汁

住附近加返工直情個頭留名

張卡cut咗拎返都無用

等新卡 煩緊點買返一樣既加菲

試下其他飯或意粉

哩個真係難

屌你開花結果星期6個羊架好撚正個個禮拜返工都叫

我之前多數叫鰻魚飯

報到

櫻島既牛油皮蛋撻同豆沙燒餅世界級

唔知石籬幾時可以起個體育館 次次做gym都要行去鄧肇堅好遠

強撻梗係餅皮啦

好似都無乜地
一係就石排街上山個邊

一定係牛油皮！

石籬撚LM

牛油皮唔係等於餅皮？

講番先,麻川我食過幾次,係唔錯既

有咩推介？我好少去果個位

我自

豪華既炸脾
穆斯林咖喱
太子邊爐好似好返少少?

其他唔熟

穆斯林咖喱唔錯,其實七仔轉入內街有幾間OK
不過我都係求其揀,我真係唔太記得名,你地提起就記得

七仔轉入就少幫襯

麻川有咩係推介啊

Pish

打磚坪返工

湯底

豬軟骨扒
佢地個冬蔭公湯我覺得唔夾食米線

收工等好耐車

聽巴打講馬記好正
試過無咩特別
食什扒炒米

請問上面既蠔個間係邊嫁?

青山公路,紅A對面,其他野都幾好食,價錢係呢區係比較高, 叫做一分錢一分貨啦

大家都係咁講野食,不如講下日常生活需要丫,我剪髮就去髮念,幫襯左好多年,以前係巴土站機舖隔離既.買野就去明記,呢間由細幫襯到大,D價錢十分經濟,有呢間簡直係石蔭之福

Castle Wine & Restaurant

留名等推介

剪髮我去石蔭商場,剪開懶轉

剪髮唔係依頭
買嘢我去家興

家興+1 不過有時明記又平啲
家興移家養貓，買雪條個位好大浸味

啱啱我媽子話歡喜素食係
林子善老母開
講到似層層咁

應該係太多老鼠？
我次次行到買米果度都聞到陣老鼠味

竟然係敢

話係林子善大佬之前炒車
佢老母話如果唔死就開依間嘢既

好誇張

由細到大都係呢頭大
雖然搬左去荃灣 但有時間都會過返黎呢邊行&食野

隱世食店

夜晚冇乜好野食
去左寶星大快活

唯一覺得美中不足係冇高質+開得夜既糖水舖

麻川,穆斯林,亞潘同滿足食堂都ok

荃灣算啦

記唔記得石蔭以前有木子
石離商場果間晴天屋真係難食過屎

唔太好甜品

新po LM先
屌你寶星中心入面以前華潤個位開左間大快活
順便吹奏下穆斯林咖哩隔離間燒春雞

未試過

木子玩左一年就無左,其實佢都又平又好食.. 跟手開左間車仔麵都好食架,但好似話拎唔到牌,好快執左…

想夜晚屌個糖水都冇啊唉 有時買波仔紫米露咋陰功

我女朋友住呢頭，遠撚到。交通十分之唔方便 每次出街都送佢搭車算，無送到佢上門

你唔識邊度搭車姐

商場波仔都執埋啦

石離

算啦，好難完美既

btw
仨島感覺上唔太差，之前食左個魚生飯

波仔公司石蔭石梨二揀一揀左執石蔭，枉我長期石蔭入貨

石蔭執柒左我先去石離

價錢都ok？

見佢餐牌午餐4X~6X,尚可接受啦

Lm

反而覺得隔離間漁夫啲野最好食, 個蟹飯

但又執柒咗間759

原來係三門仔,仲未試過

金花有....無計啦

痴線架

晴天屋唔好去啦
長期有甲由
個d用黎裝糖水既兜
全部係晾乾個時
都會有好多甲由係度爬

利申無食好多年

漁夫係好食
但幾貴

個邊爐都係average100幾蚊到

我見人講d點心幾有特色
不過成家行去飲茶就難d
睇下遲d買蟹飯試下先

openrice見到話係大籠街果頭，其實係邊個位

2期對面
仨島樓上

熟食中心日本仔係好食既

hi，各位山頂既朋友，我係山底既人

港島凌晨返嚟半個鐘車程
贏晒屯元天，沙田大埔喎

搵日trytry先

銀行隔離麵檔再行入啲

半個鐘咩

三個字北角旺角
三個字旺角石蘺

葵興?

唔錯,可惜既係無做拉麵

而家有啦

原來咁多野食，我食黎食去都係開花結果潘記尚品新香薩利亞果d

睇完又肚餓

yes

幾好食但熟食市場黎講有D貴

前幾日去話無做既

有無咩推介，除左嘉寶

口痕又懶既可以幫襯既

葵興有光輝圍 , 自己解決啦

lm睇有咩好食

光輝圍唔會間間都得呀嗎

名小廚
有時好好食，有時一般。
食過佢既飯好食，咕嚕肉好食(真係好睇彩數)

嘉寶小食 正

喱間有心做

泰旺好似幾好

其實間嘢叫咩名？我search都search唔到

滿足食堂

佢d咖喱睇相好似好正

都想試下佢D點心

四川阿姐間魔芋雞都幾好食

搵人整個石梨石蔭搵食地圖

唔好
唔想比新假期班人搞

唔好味

石籬

新假期死亡之吻

斜路米線雖然仲唔差但多人幫襯之後水準下降左

啪啪啪

好耐無食過好想食

竟然

好淡味

上次買返歸,焗到D膠溶左唔食得,返歸用左十幾分鐘

冬菇亭入面間咖哩薄餅好正

即係熟食市場果度？

滿足食堂同咖哩都高汁

話時話以前打磚坪斜路錦記阿伯滷水有無人食過

有食過，依家冇左

梨木樹撚搭唔搭得嗲

除咗晴天屋，仲有冇甜品店？

隔離t字頭果個好食

其實唔差,不過價錢無咁相宜

個間唔錯,又平又大份好抵食

請問除咗呢間，仲有邊間糖水鋪？

石籬粉仔隔離個間 有粥有粉仔有糖水
粉仔好食過隔離個間

石蔭路坤記好似有少少中式甜水

斜路米線真係失色左,無以前咁kun

上星期食個湯底好似唔同咗

NPLM
山頂撚，出街真係好遠

有冇食佢個冬菇？唔知點解我鍾意佢個冬菇多過其他

我唔食菇

搭車落黎食野

石蔭yoyo
雖然又遠又係老人區又係建制派票倉
但勝在夠靜 又唔太逼 去其他地方都有巴士
行去石籬都有宵夜食

搭車就落左荃灣葵芳

sosad 因為真係好好食

好耐無食，上星六食，食左10幾年，一食就知湯底唔同，又咸又無特色，好失望 一日最衰都係新撚期

咁米線舖唔止新假期報過既，fb耐唔耐都有d post介紹

時間用多左

今日試左仨島 抵係幾抵不過我覺得都係一般

唔出荃灣買既去佢度止咳都OK既

係既
價錢又合理，質素算係咁啦

不過我淨係試過魚生飯,未試過其他
魚生飯我試個日就ok,d魚生又無話啞色/乾身

琴日試左烏冬定食幾抵，$5x 包一碗烏冬+兩件壽司+野飲
另外食左牛仔骨飯就一般
之後叫左個火炙左口魚邊壽司，好un咬唔到所以麻麻
仲有兩件火炙三文魚腩壽司，有d腥

石籬山頂居民揮手

坐的士話返石籬，永遠加一句： 上山果度，好入果度

講石籬再加山頂司機都明

定石梨貝呀?

定食我屋企人話偏淡味
左口魚都un就....
下次都叫少少壽司試下先
我食魚生飯ok架喎

平時出面d火炙左口魚邊入口溶架嘛
其他壽司我下次再試，想試佢d刺身

司機以前問：係唔係上山果度？

我係石梨貝再上山果度

講到咁唔敢試

可以試下既 可能我果次係個別例子掛

左口魚都咁就真係.....

有錢仔

試左，唔多掂

馬會隔離間泰和串燒休定執左搭車見無開，好耐無經果頭

好似夜開?唔係串咀燒之後好耐無食

山頂既公屋可以幾錢

住山頂都幾麻煩

仲要下下行上去

Hi 朋友

覺得住呢帶真係有架單車會好正
禮拜踩上荃灣/落葵興 食野選擇多好多

冬天凍到仆街

要踩返上山有幾正

當飯後運動囉 已經諗緊去邊買好

嘉寶

大風到....

又食象廚

圖呢

ohmydog常客留名

無圖

其實好想知佢D意粉有無外賣

then no talk

你自己去幫襯啦
聽日食米線先

懶

食就無得懶啦
我懶極都專登去買

on9
熱死未

我吸熱OK?

想試好耐，有咩推介

有個有肉醬既唔記得名但唔錯

ok u win

of coz

石蔭好似好多mk妹
呢度有無？
利申近排返左華景住 唔係好熟

但係覺得價錢唔平

咁佢喱度的確唔係賣抵食既

愈黎愈難買

外賣 ？

一次都未試過

係,明顯變左味

佢D薯條好食過老麥好多

有無人食潘記 啲牛腩

我多數食雲吞河+腩汁

如果石籬石陰有吉野家就好啦

加埋KFC就perfect

要吉野家夠啦

通宵無乜車落荃灣

無味又唔算既但變左味就真

畢左業之後有一兩年無食
最近專登返去食淡味左又無之前咁辣

行路

梨木樹撚留名

又俾人bully

潘記唔多好食喎, 尤其啲麵底

絕對係,自從唔係老闆/老闆娘睇舖就開始咁

有冇人呢兩日搭過沙田往安蔭403a，我尋日(21/9)搭完之後唔見左cardholder 內有學生八達通同u 學生證 白色coach 執到比返我有簿酬 打過去站個邊話冇執到

cut咗八達通先

又一個唔見

梨木樹歸於荃灣,唔好以為有個梨就扮fd

笑咗

Cut左啦 啱啱先增完值

好多人都唔見？

前排先有個唔見

我最近先係403a跌咗

搵唔搵得番？

你之前好似唔係喱個名?

搵唔返 用緊新八達通

on9

但我想要返個cardholder。。可唔可以唔好見係牌子野就偷人野

補返張學生證成舊水啊屌 執到pm我啦

去咩fb群講下好

葵涌依頭好似冇gp
荃灣友啦好多人but機會渺茫架喇sis

又on9

除左拜神之外都唔知有咩方法

做過呢間野，係咪叫 Toscana！豬手係右手邊條巷仔後面整既。好多小強同米奇

i know that feel
我依家好努力咁搵緊個八達通套 希望買到

其實間間都有

十蚊蠔唔係toscana

有無t記既野爆

老闆好MK ，日日踢拖坐係到食花生飲啤酒，成日尻吹自己識好多明星有錢人。間野請極都請唔到人。因為對員工比較差，尻屌人。

其中有一餐名「德國咸豬手」我叫豬腳都比佢屌到飛起。
佢自己話係秘制豬手。事實係豉油煮既，再加蜜糖放入焗爐焗。完成。賣成幾豬蚊隻，街市$25隻
客少到喊，試過全日得台客

食過一次 一般

開左咁耐真係次次都唔見有人

謝謝！唉。。眼淚在心裡流

識食早餐一定食開花結果

約人收工一齊夜跑 自己一個驚遇到蝻

跑唔郁幫推

有咩推介
我唔鐘意佢地連肉丁都整到打左茨咁

me：吞拿魚牛角酥+番茄湯公仔麵
真係神級早餐

本身我有左bb之前日日跑運動場
依家真係行都行唔郁

下次試下先

total好似$31
牛角酥真係必食

開花聽就聽得多，但仲未食過

叫外賣都等成大半個鐘,太多人食

石籬新開果間仨島日本菜啲拉麵好撚難食
真係冇下次
利申 食緊

喂屌我岩岩先食完仨島
不過我覺得烏冬不錯
頭先可能我地見過面

開花結果個金菇肥牛好好食

係唔係lunch飯？定係散叫架？未試過

煮既野真係麻麻

今日比多次機會果個火炙左口魚邊壽司，都係un架

相認

唔記得咗，好耐之前食，好似係金菇肥牛烏冬

啱啱見到隔離post講巴倫紐, 諗起區內摺左9世嘅金花
有冇巴打入過去?

公屋仔

我最近先知石䕃開左大快活

細個喺嗰度睇過戲

由細到大搭31M都經過見到,但收左皮都冇入過去

金花唔係播鹹片架咩

都一段時間喇

推下POST先

邊間？

象廚

佢上一手好似都係食呢啲野

呢間野點解仲未執笠
次次經過都無人
而家7折都無人去

頭先去買貓仔啲吐毛膏好似俾間野呃左 , 明明標價 $95 / 100g裝 , 但佢就話擺錯 , $95 係 50g裝 , 返到屋企睇番之前買果支 100g都只係 $90

網上面 100g 都係賣 $95

但意想屋反而係牛肉漢堡好食
d意粉就爭d

七折左都唔平

有無得報海關

而家呢間上次經過 我覺得價錢貴左好多

有冇人知 d poster 想點？好詭秘

位置：麥理浩對面

有冇近鏡？

我覺得可接受既
貴D既好似三文魚扒同龍蝦喱D都唔係成日食

喱個位永遠都有海報

lunch除左象廚仲有乜好食

請問象廚係邊個位?

梨木道斜路米線行上少少

謝謝

海寶飯,好似唔使廿蚊,純粹抵食

有無tg gp

無呀

原來一口面執左,無得買辣椒油啦

蒸飯始終連飯蒸先好食
潘記隔離間早茶店分開蒸就唔岩口胃

納DEE

會唔會開番個 番工好難追post

請

睇錯左淘寶飯

呢個位廿年前開完實惠之後好似冇間做得耐
長期都係吉舖咁

開啦

開左，睇下有無人入

Tg group會易追過post
呢度又唔係多人講野

入親啲 group 都係講啲無關主題嘅野同會有人係咁post 咸相

暫時未遇到
我係番工追唔到post先想有個gp吹下水炸，好悶

用到 TG 但追唔到 Lihkg post 係咩原理 ? 記憶中 TG GROUP 開親都有 999條未讀 , 仲辛苦過睇 FORUM

因為公司可以開住tg,但追post太明顯🙈

從來都冇實惠 wor
十幾年前係嘉華銀行

十幾年前執左嘅實惠應該係石英徑附近

即係嘉華再行入啲停車場左近

btw , 間嘉華執左之後果個位漏左五六年水

葵涌大廈右邊

gp我無乜意見

得咁少人
我都係等多啲人先入group lol~

推下post繼續召集本區巴絲

等你呀

睇睇下D海報好恐怖

我今日下晝去睇下佢有咩lunch set先

lm

其實梨木樹人唔想被歸類為荃灣 想葵青多啲

住左石蔭石籬區廿年只係去過梨木樹一兩次 , 梨木樹啲人會成日去石蔭石籬區嗎 ?

講起梨木樹就諗起有個中學同學住梨木樹個名係可風, 佢老豆係咪見到可風中學先幫佢改個咁嘅名
勿相認

杜可風

咁有冇人叫李炳

真係無幾可去梨木樹

石蔭大快活 , csl , smartone 完全收唔到 , 佢地有無諗過去解決 ?

o個個位....

以前美心都收唔到 , 而家雖然偏弱都叫做解決左

唔會,冇咩幾多車去到

利申:梨木謝之友

生果早餐，份量好大又健康。

海寶酒家個 阿拉斯加蟹 平到呢
$10 一兩，都煮得唔錯。
但要人多食

一隻有幾多兩 ?

我去咁多次, 都無一次收到訊號
次次食親都好少見人玩電話

數碼通叫收到一格

安蔭人留名

聽講安蔭同梨木機都有一間整電腦獨市 , 收得超貴

有冇多啲Toscan啲on9野

宜家放假都係食新金豐m記算

一隻4斤重，食到你唔食
都係 $600左右

有冇巴絲有食過石籬街市有個婆婆賣粉仔既，佢賣左好多年 我個人認為果個婆婆賣既好食過石籬商場對面果間石籬粉仔好多

電腦使咩出去整，去硬件台大把專家，
再海鮮舫落order ，自己換parts

梨木樹得個商場仔...不過街市入面都有d野食
石蔭石籬果邊條街多好多野食

好似幾多人食

有功架呀,可惜有菇味我頂唔順

又或者法奧

你咁講我幾懷念石蔭商場個街市

有冇人食過安蔭個個農家嘢 ？ 垃唔垃圾？

象廚話佢地用傳統意大利方式烹飪，請問食唔食得出有咩特別

好懷念金花個呀婆冬菇就真
唔知呀婆死左未

有d咁既野咩？

安蔭藥房隔離個一間

我地就成日去石蔭石籬，食米線，借書，買餸

好好好好好好好好好撚好好食呀

哦哦 一般啦唔係話好好食但係唔差

食過個炒飯，不過不失

有無人計過石蔭石籬安蔭有幾多間寵物店 ?

冇養寵物

梨木樹街市個間越泰軒 有個泰式香茅豬扒河 唔辣 其實實幾好味

成日見到樓下一班人玩pkm go

預左架啦

圖書館入口
同樓下都多

住咁耐都冇去過梨木樹食野

石蔭商場終於有大快活

夜成點先 ?
麥里浩果間大牌檔仲有無開 ?

你幾時無出黎行

而梨木樹連最基本既麥當勞都無

下， 半個月前應該無大快活

開左好耐了咩

都開左好似有兩個月了

哦

如果石陰有埋港鐵就好啦

唔想俾支那遊客入侵 , 寧願無

7月31日開

agger, 一有站嘅話, 遲早被攻陷

以前細細個32 36B 行長命斜

不過依家有酒店之後都多左支国人

大連排間酒店

平時返放工，好少特登行去個邊

okok

其實一早已經入侵咗

開花結果對面間七仔長期一堆

正呀

新香係邊間?

新香咪新香

我都唔知

跟團果啲無咁恐怖 , 自由行破壞力高好多

因為有酒店係果頭

我知,就樓上

不過麥當勞樓下間生果舖老闆話有酒店後佢都開夜D...

理事長你真係識好多野呀

算好架啦, 等佢地集中啲, 唔洗周圍破壞

我成日都買唔到日用品

城城M記晚夜又唔多覺多左中國人 , 跟團係咪多數比較老唔鍾意M記

但D舖租會升,其實都有殺傷力

家母話試過有支国人問佢邊度有生果買

有酒店就會咁架啦, 避唔到

政府咁都批准改變工廈地皮用途 , 申請工廈黎夾下 band 就 say no 要拉要鎖

d食店點頂

政府真係好濕鳩, 人民支持嘅好多都反, 人民反對嘅好多都做

睇就睇遲下唔會有更多嘅酒店, 唔係嘅話我地連屎都無得食

我諗起之前係幸福車站間舖同依家紅庭餐室
2個位都做唔長.....
BTW開心小廚都唔錯但偏貴

開花結果啲沙律好好食，但我次次如果叫熱飲都會有洗潔精味

業主以為自由行好似以前咁, 黎親都不斷消費, 咪不停加租
望就望班業主手下留親啦

而家和宜合道個頭真係好on9 勁多大陸人

碎牛肉雞翼麵世界級
利申，啊媽好鍾意食馬記

我老豆成日覺得呢間野洗黑錢
無客都開咗咁多年

啱吖，而家去金豐食飯都間中見到大陸人，應該下面間酒店引嚟

其實石蔭路間褔林都好正，有小菜，米線又有台式特飲，而且唔貴

agger
同埋都有D得佢有既特式野如滷麵
一間佢,一間象廚,我都想佢地有多D人幫襯

華生

係
有時行過想入八達通都要等下

石蔭路街市對面間咩橫丁好似頂唔順所以執左

日日行出行入都聽到普通話 頭都痛

我老豆咁講....不過唔知清哂貨未

有時見D細路都講,好sad

你去睇下咪知

係啊早幾日做全店半價！掃左好多零食

橫丁啲野咁貴 , 新開果時減價迫走隔離間堅平零食鋪

不過橫丁半價左就屌得過

其實睇住食口福個價係咁升 而家雞脾飯都要$44定$46 都估到業主好狼

大家會邊買文具

無人陪我去

我都係自己一個去

正喎

地址呢

和宜商場一樓，地下有個黑板仔指示，樓梯一上就見到

喱間D沙律定價高左少少,不過唔知外賣盒無咁大有無關係
不過D南瓜湯唔錯

自己煮好過

偉高幾抵

今晚大家去邊玩蠟燭呀

點解新金豐咁多人到要排隊，明明隔離晶心仲好食

有無人鐘意馬⼂⼀⼀⼀⼁乛⼀乛

豬扒炒米 大凍檸茶少甜

係邊架?

裕滿人家向石籬方向行,未到PHD之前個鹵味後面

新金豐老字號掛,不過我都揀晶心

係屋企hea

金豐多野揀

不過有次食佢個鹹肉炒菜係幾好味

金豐廚房勁難食 , 已經兩年無食佢廚房啲野 , 得水吧ok

佢啲煲幾正喎
小菜來講應該開心好食啲嘅，但係都貴啲囉

開心D野食幾好,反而晏晝一般

仲有另一間酒店起好9成

想問大家尋晚有無水沖涼

點解無

我沖完 屋企人就話無水沖涼 去問管理處 話唔知咩事

以為大龍街又爆水

好似成日爆咁

好似整左條後備水管防止再爆又無水 , 條管由和宜合道兜到去凌峰苑再駁去體育館果邊

滿足食堂
其實都幾撚難食

係味石籬熟食個到？

係,睇人話日本人開又好食又滿足
咪襯天氣呢排涼啲去試下
個廚房煮埋啲熟咗嘅包裝食材
不如過隔離惠康買幾條返屋企塞落微波爐丁啦

睇鳩假期介紹過 仲諗住同朋友食，好彩

話唔定佢個和牛燒肉套餐好食呢
不過啲定食就免了
仲有叫個玉子燒嘅,可能我唔識野啦
做咩陣味同普通炒蛋一樣味?無落糖同味醂?

其實喱間舖唔算太突出,除左所謂日本人o係老人區開舖之外

大家知唔知石蔭商場間尚賢教育究竟做乜撚野 ？ 幾乎未見過佢開，同埋一間補習社星期六日完全究竟係咩玩法

唔係啊 我成日見到班細路係入面坐地下等上堂架喎

住石蔭路的

旭逸 啲房仲未搞掂， 絲麗後開地盤都已經營業先

想知石偉個邊馬路做乜撚野? 咁夜仲修路
想訓

搶住起酒店

推post

有無人試過多味吉,粉仔格離

冇,好撚伏

純粹想八下咩料

召集所有石籬既面孔

呢個重任交比你啦

驚落街俾人認到

點會

聽人講多味吉好食喎

喱幾日落雨懶行去

想知有冇通宵車出旺角

應該無?

有 , 和宜合道

安蔭都有

朗豪兩條旺角通宵VAN線 , 一條安蔭一條梨木樹 , 喺番黎啲落客位等就得

[

旭逸終於開張

佢應該個幾星期冇開
我甚至發現佢地收到既信就咁放係地下個幾星期都係同一個位
非常好奇呢間野搞乜

有冇山區嘅朋友覺得好大風

一車車

如果繼續起酒店就更大劑

休班警回家探母遇襲 遭鄰居劏肚命危

有冇住附近嘅巴絲, 小心

朝早坐巴士經過見到幾架旅遊巴

咩事

你理得我

大佬咩事

冇人係度傾，入哂tg group?

99% group 最後都變狗公 group

明實而家啲野貴左咁多 ?

我都驚

邊度黎架

有無區內流感針收費資訊 ?

移家先知海洋冰室執左，定係換左名叫南北美食？
食米線擔擔麵個啲，呢個酸辣豬扒米線唔差，彈牙唔會過淋，個豬扒有香茅味，啲汁酸酸甜甜幾開胃，店員都有禮 送熱飲，33蚊，不過啲嘢飲就差啲 杯可力稀到

係邊架 我連海洋冰室都冇聽過

米線個條路，行到最尾，對正馬路個間舖

會唔會諗太多

喱個無問.......如果早幾日問盲可以幫你問下彭醫生

喱個位D舖好似多數伏

都成日好快執，但我覺得味唔差

請問象廚晌邊?

梨木道斜路米線行上幾步

幾個月執一次

頭先坤記果個35a站 , 成班大陸鳩成廿人喺度排隊 , 但佢地唔係排直線 , 係好似腫瘤咁企埋一堆 , 成條路即刻塞住晒 , 應該係下面果啲酒店嘅支那客

今日經過網球場原來拆左維修 仲諗住約人去打網球

有冇人知要搞到幾時

屌 係下面搭36B咪得囉
上黎做乜鳩

唔知

又係你?我都住石蔭

劉英傑條巷檔報紙檔執左

之前間台灣野搬左入宜發入訪邊

仲有?

石籬都要俾支那狗破壞

有冇人食過新嗰檔蛇羹

用荃灣個名坤鳩啲人入黎 紅a個邊黎緊又開一間
M記都冇位了

因為佢地，買藥都貴左幾蚊，屌，福地無喇 好快就似上水咁

由11座個頭愈黎佬多貨車旅遊巴泊過夜就知即將玩完 dllm

試咗象廚
又真係幾好喎

係唔錯架

未,唔多岩

又有

呢間我食過荃灣間分店
個胡椒蛇湯唔錯

係咪兆和街o個邊？

開花結果

屌你老母石蔭大快活電話收唔到訊號

好似有巴絲都話過

得3同支那移動收到

有次唔知點解見到有架旅遊巴貼著張車頭相

恭誠工廠大廈(唔知有無記錯名)
入面大裝修

外面睇好似換左窗

咁on9? 係689定雜總?

...

有無人試過鍋貼大王個條街間秦國野

另外米線個仔返左黎囉

搵日食次先

間秦國野我撞唔岩佢開既時候

呢間野我唔會再食 食過湯米有小蟑螂屍體
職員無問過我就收走碗野 唔收錢想封我把口

咁恐怖
我就唔係成日食佢地

秦個野好好食，正宗秦國人

米線早兩日俾東張西望吹捧完之後，我今日去食勁多外人

唔使食啦

石蔭果頭呢2年多左勁多東南亞人

要等囉

一至五12點前去一定有得食
一至日3點30分打後都係

哦
thx

咁間秦國野開幾點
我想試佢個冬陰功

都係

邊間先?鍋貼大王o個邊就好似夜晚開
寶星同亞潘就中午同晚市

預佢4，5點開

秦國野 開6/7點
琴日叫左個肉碎炒飯
幾好
下次試冬陰功先

搵晚去買黎食先
不過咁細間舖,冬蔭功真煮定開粉架....

話說⋯安蔭嗰邊有個大陸閪成日夜麻麻唱歌

開哂咪定點?

對住窗喺度唱 屌你老味好大回音

想問下朝早935幾耐先去到灣仔

未搭過幫推

買支唱K神器叫佢起身屌閪

終於試左開心附近間秦國舖既冬蔭功
40蚊,份量計算多,石籬間亞潘咁既份量要55蚊

(頭已側SORRY)

但係唔知係岩岩開舖定水多左
個味就唔夠,姐係辣,酸味得好少少
相比下亞潘會似返個冬蔭功D

下次有機會既再試下其他食物

大風左好多,大家著多件衫

五個鐘

大家屋企d水有冇問題

好啊

我就無事,聽電台新聞講好似光輝圍有奶野

大風左好多

幾時吹走你

吹到頭都甩

已經吹走左

沙田都無咁凍

凍咩

凍左D

幾涼，呢個溫度正

行山舒服

姐姐你好啊

agree

我覺得食牛角酥o個D都還好

有冇人食過多味吉 好唔好食

款多但味麻麻地

成日都唔開門

如果濃味d既就好dd

無女

早晨

我就係

有冇人知石籬去太古坊架小巴個站係邊同幾點

你唔講我都唔知原來有

咁耐以黎剩係見過一次架車駛過

elephant 岩岩開個時有個豬脊骨 好正
食過一次就無左

BTW 石蔭石籬邊度有秦國野食 最近好鐘意食秦國野

我都想知邊到有秦國嘢食

夜晚開花結果個邊有間

o個間試過冬蔭功,平但唔算好好
其他暫未試過

石籬要食秦國野就熟食檔對面既亞潘,價錢相宜但唔算好突出
寶星斜車路落底仲有間,我覺得水準好過亞潘少少但貴d
另外馬會下面有間秦禾小食,幾多人幫襯

象廚 啪啪啪

葵興人留名
但畢業之後基本無上過去石蘺果邊

果時係去自修室溫書貪佢夠少人

得閒上黎食野

石天校服好撚正

有冇開tg group😂

有但唔知點些牙拎

之前唔係些牙過出黎？

好耐之前lu

想點呀大佬

點敢 你男神

我肥仔一個點男神

早兩日夠人多試埋佢個斧頭扒
6舊幾水係值回票價

石離二村先打個卡

石離好難溝到女，有無人有同感呀

好大成本就真

另外o係石籬既青山公路仲有間castle n wine好似都幾正

Rich

我未試過但好似幾好

我以為我中左幻術

我失眠

咁橙,有心事講比DEE DEE聽

898

慢慢失眠啦

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

亞潘又幾抵食

不過我覺得d炒飯淡味左d
冬蔭功都ok既

我叫左個海南雞飯
食到我好撚飽 好撚滿足

咁誇張

想問邊間剪頭髮比較好 搵左好耐

自己剪

去開石離斜路個間 佢地幾吹得水

may姐
兩公婆手勢都幾好

有口福

葵涌大隴街一間街坊式粉麵店，凌晨一時許，3男2女在店內食消夜，期間，5男女疑借故為價錢問題，與店員發生爭執，惡漢發爛怒稱：「我搵人搞你！」隨即結帳憤然離去。約一小時後，5名戴口罩蒙面大漢掩至，衝入店內大肆搗亂，更踢跌椅子，將枱面碗碟掃冧，食具及器皿連同雜物散佈地上，一片凌亂，繼而砸毀一部豆漿機及攪拌機後，才施然逃去。惡漢搗亂過程，全被天眼拍下。

據悉，當時店內顧客被嚇得目瞪口呆，姓戴(51歲)女負責人慌忙致電報案。警員到場調查，並翻查閉路電視片段，掌握線索後，正追緝兇徒下落，案件列為刑毀，交葵青警區刑事調查隊跟進。警方初步相信事件與5名消夜惡男惡女有關，不排除有人「吹雞」尋仇。

呢區 or 葵芳荃灣有冇花店推薦？

留名

上水

近排開左兩個酒店，好似話鍋貼大王條街嘢食多左
但都多好多大陸人

o個邊其實一嘔路都多既,不過高唔高汁就......
當中我覺得開心小廚既晚餐算幾好

唔熟

果個位最高汁咪開花結果

一車車支那豚

講下又講,佢個麻辣牛展都唔錯

大佬

過年後一推

你 最近還好嗎

我仲愛看少女漫畫架

做咩喎

點解安蔭石蔭可以有人星期日大大聲播歌由朝播到晚都冇人理？

咩人咁大勢力？
我諗成個安蔭石蔭都聽到

石陰對出個大公園? 石離叫做幾靜下

石蔭對出個大公園? 石離叫做幾靜下

有無報過警

【連登仔救貓】豹貓後代疑墮樓 絲打網上求救 愛協接走覓主人

LIHKG @ Android
做得好啊

播緊羅文
變幻原是永恆

冇,怕煩

但無人趕佢既咪都係煩

響喉撚呀嗎？
10點後至到3點都不定時出現

琴晚星期一好似唔覺有

無留意

婆婆住係葵涌石蔭一間老人院
屋企人今日around 2pm上去探佢 發現佢唔係度
詢問職員 佢地先發現婆婆唔見左
走失時間大約1pm-2pm
屋企人已經係附近搵過 未有發現
老人院已報警 依家屋企人坐警車四周圍搵緊
婆婆名字: 黃惠蘭 78歲 有老人癡呆 識聽識講廣東話
今日著住圖片上件衫 跪求各位葵涌石蔭石離安蔭巴絲留意下

如有尋獲 請致電李女士 53180336

幫手推一推

push

已尋獲！謝謝大家

有無巴打留意到，平時深夜坐旺角紅vans都會發現到有隱藏靚女出現，而大部分靚女都係住石安石泰樓

[img]圖片網址[/img]

隱藏都俾你發現到

無啦啦最近又有 頭先勁大聲響喉 嘈撚醒咗

你好，我都係住上葵涌的巴打（安蔭石蔭石籬）
住在上葵涌基本上一出世住在現在，好多童年回憶，幼稚園和小學在安蔭就讀，基本上安蔭係超老人村，安蔭街市基本上無人流
石籬可能多新的公屋，老化不太嚴重，但20年應該步入安蔭邨後塵

應該北葵涌先係

點解可以成日冇廁所水

我都想知

配套好，但交通唔得
47B去沙田搞唔成，又要多謝全部廢柴區議員

因為已經有小巴線？

因為涉及抽47X及47A車，所以同葵盛同沙田講唔掂數。

多謝禮義廉班人啦

以為反對派區議員都搞唔掂。果邊根本邊個做區議員，對交通都無大貢獻。

咁又唔係咁講
石籬有個白鴿黨既林紹輝好上心
石蔭個禮義廉李世隆一上任人影都唔見
得派蛇齋餅粽比班廢老先出現做下樣
區內事務完全唔理
林紹輝反而就好上心，唔介意功勞光環比人搶
都主動跨區幫助
林紹輝有講過點解最後47b搞唔成
都係因為班禮義廉種票既仆街搞鬼

唔係呢個懶果個。梨木樹孖寶又係廢，搞咁多年，交通仲衰過以前。

安蔭石蔭嘅巴絲打近期坐235m要小心啲，坐之前睇吓有冇針

其實搭乜車都要睇
太恐怖啦

捉左啦

【女士小心】半月內三宗非禮 石籬邨色狼曝光

喺正女朋友樓下

南亞裔人士

已叫佢小心

涉正面非禮石籬邨4名夜歸女 17歲南亞裔色狼被捕

其實依家白鴿黨有邊幾個會選
啲poster一時就有舊嗰班 一時就有兩三個新人replace咗

石蔭商場好似有人跳樓

石籬二邨斬人血案 男子頸中刀重創

都幾十歲人 仲可以咁火爆

各位石籬巴打小心
啱啱藍田街7-11有痴線佬打人

痴線佬vs中國人，邊個贏呢

有冇人知保祿六世班學生妹朝朝都叫係叫緊乜春

就嚟學生會內閣選舉，跟住晨早返去拉票咁解姐
以前我間中學每逢九月開學嗰陣都係咁

以前中同冇d咁嘅野, 原來係咁

巴打幾多歲

睇左做學生妹叫春

做乜要提呢樣野

對住學生妹叫春

學生妹對住我叫

尖叫？

慘叫

淫叫

以為我地梨木樹架36已經夠垃圾
點知31先係大佬
等撚左半粒鐘都未有車
36已經黎左4架
屌你老母 31

九巴個垃圾apps有冇寫有車？

一路寫4分鐘4分鐘 點知半粒鐘影都無

出報時根本無用, 啲車根本連雷達都掃唔到喺邊

真係好廢

個啲死氣喉撚真係好嘈

邊頭 山頂開冷氣聽唔到

石離二邨近幼稚園個頭 8點30係條斜路踩油 個下我隻耳就爆

住山頂都有好處

睇隔離post XX有落都見到幾個人講金花

金花有落

apex都聽到

石蔭惠康上面個位裝修

勁耐冇食過坤記 嗌左皮蛋瘦 炸兩 燒買
三樣野都係$39勁平 好似同出邊啲物價脫左軌咁

前幾日路過石籬商場二期個時急尿，突然發現住左呢邊廿幾年都唔知個廁所係邊

要上上層先有，惠康隔嚟嗰個係商戶專用

美心隔離都有

好似3樓有

下次經過留意下
結果上次過返一期屙

二期啲廁所可以同旺角公廁鬥

咁恐怖
都係行快兩步返屋企屙

有無巴打知道凌晨除左旺角紅van之外，仲有無巴士到
利申中上環出發

中上環去美孚
美孚有N車

啱啱有便衣上門話近排有人冒警叫我小心啲
佢話葵涌近排有人冒警，又影低咗鎖匙之後用3D printer印返出嚟之後爆格 仲話專呃中小學生同阿婆 巴絲打們小心提醒下屋企人

應該又係向老人家落手 佢哋俾人睇下鎖匙可能覺得冇咩野 又到年尾 各位都小心

捉左了

抵啦

有冇住禮石樓既巴絲

安蔭搞乜撚嘢係咪有人裝修

到底石籬d鹹水管一年維修幾多次

我都係想有水沖廁所姐

係咪尋日開始轉密碼

今日有無餐廳開、除左美心m記

石蔭咪殺你呀,石籬就唔知

石籬綠髮廊今日開唔開？

石籬商場十年如一日，其實二樓大昌對面賣電話自稱唔交管理費，都仲可以繼續做
相反眼鏡88對面賣電話鋪就收皮

巴打介唔介意講下幾大

36毒L

咁撚大?

葵涌早上發生懷疑虐兒案。一名71歲老翁與40歲妻子爭執期間，在情緒激動下懷疑箍4歲兒子的頸部洩憤被捕。
現場為葵涌石籬（二）邨石歡樓一單位。夫婦二人在寓所因家事問題爭執，其間丈夫懷疑以手襲擊兒子，妻子於是報案。
警員早上7時07分接報到場，老翁情緒激動並弄傷自己，經初步調查，案件暫列對所看管兒童或少年人虐待或忽略，頭及嘴傷的老翁涉案被捕，交由葵青警區刑事調查隊第四隊跟進。
男童無表面傷，拒絕送院治理；而受傷的老翁清醒被送往瑪嘉烈醫院治理。

有冇人知間和味島做乜野

時間好快過

都係 我今年都23了

開張前一日老細同廚房鬧交
廚房拉大隊走人
搵唔到人做廚房，自己一個人又搞唔掂
咪索性唔開，直到請到人先開返

好似話寶星商場又開返戲院

real?

咁開心

山頂人士表示好遠

31M次次一多人條隊就亂哂越拉越長，d人唔撚識排隊同殘廢架，個幾步都唔行係度等

已經唔搭31m
地鐵荔枝角落長廣上車其實仲快

得31M上山頂，懶得行

裝修一個月

尋日門口已經show咗出黎真係開戲院

唔該開多兩檔宵夜檔
依家10點放工返嚟無啖好食

劇院知唔知幾時完工

如果大家再有多餘野餐物資，要送以下地址：石梨街18號職工盟培訓中心（係間中學學校嚟）（電話：96836360）-請先聯絡，再運送。
大家記得唔好做大嘥鬼

我入到嚟 發現樓主個po已經係一年前

算係咁啦

就黎爆post